點解曾鈺成同羅冠聰冇被學校洗腦嘅？

曾鈺成喺聖保羅讀書，日日聽反共教育
羅冠聰喺教聯嘅黃楚標讀書，日日聽愛國愛黨教育

其實教育係點樣影響佢哋成長架？？

求賜教

教育唔一定會改變一個人, 但利益會
邊個保證放1億係羅冠聰面前, 佢會面不改容拒絕?

你肯定

淨係知佢做左議員人工一屆550萬都面不改容 兩屆有1000萬

咁佢參與學聯嗰陣，計劃定做議員架啦？
咁都幾叻仔喎

但點解佢唔係加入民建聯呢？

老鼠曾 點會唔知中共d衰野
搵食者

蕭生都係聖保羅讀書

聖保羅藍同黃都好多出名校友嫁

老鼠曾完全表達出我知唔公平

不過搵食都係要支持果種19想法

做議員有人工收有乜問題 有做野嫁喎
果班日日瞓覺打機唔出席投票機器就話唔值姐

所以學生係會獨立思考 狠眼睇ga
你估真係班忠誠的廢物咁講
教到佢地黃咩

全部都叻人 有黃有藍

聖保羅

有獨立思想既人就唔會比洗腦
但知識水平低/低智商既人就容易被洗腦，好似中國d小粉紅咁

咁又未必嘅，應該仲要睇埋個人有無良知，好似香港特首咁，高學歷，知識水平應該唔低，唯獨睇唔到佢有良知，所以佢為咗佢嘅生活，佢份人工，社會地位佢嘜都做得出

其實你講嗰d人係無比人洗腦
相反，佢地更加深知共產黨既禍害
只不過佢地為左利益而奶共

其實我更想問

下一代在港受教育，會變成點？

所以我先用曾鈺成同羅冠聰嚟開題